（已剪片）議員何君堯，與元朗打人白衫兇徒勾結，始於2016年立法會新西侯選人被恐嚇

（元朗白衫兇徒）議員何君堯，與元朗打人白衫兇徒勾結，2016年立法會新西侯選人被恐嚇、何君堯偷笑

016年8月25日 有線選舉論壇
立法會新界西侯選人周永勤突然宣布棄選，因為其家人遭恐嚇，周擔心生命安危。周其後更大聲痛哭。

現場有人指何君堯偷笑。
_____________________

2019年7月21日
元朗有大量白衫男子持木棍攻擊市民，
議員何君堯與白衫疑兇相識。
片段可見，何君堯與白衫疑兇握手寒暄、
何君堯向白衫疑兇道謝。

「你係我既英雄」
白衫疑兇話：「同何議員影相呀」
_____________________

2019年7月21日
一行數十人白衫人，於元朗站內襲擊市民

記者亦受襲，面部流血。

pish

推

推爆佢！！

今晚黑警對住香港學生同後生良民就開槍出棍扑 對住元朗老叔父就個個笑住傾 仲要和諧咁解散各自回家

放緊人啦

係放晒啦 解甲回家

將自己勢力搬上大屏幕比全港市民睇

黑社會做議員

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行